政府唔俾和平遊行，只容許武力升級

呢個局都非常明顯，合理化出動緊急法，出完一次過到骨，陸續有其他惡毒招數，例如取消區議會選舉。
諗諗計，有d咩方法可以再次凝聚到數以百萬計香港人既力量？ 網上平台係其中一個可以做到既地方，仲有無其他？

集中文宣一次和理非遊行
反蒙面法同緊急法
除左周末
最好平日
上星期中環快閃已聚左幾千人
大家肯加入
下午即時變被動罷工

平日既話，未必咁多人趕得切放工去港島，亦未必咁多人願意返工變罷工，香港人奴性還是很重。
老實說，現在真的不可能搞到一次大型遊行，因為政府會用盡一切手段令遊行瓦解。

另一方面，我覺得裝修商舖、大樓等，對政府來說根本不痛不癢，佢哋根本唔care，睇下之前立法會個d有無阻止？佢哋有資本，重新整好話咁易。
我覺得應該集中火力粉飾街道，製作高級靚文宣，或者用自己的方式重新建設街道，例如像之前各區的街頭放映會，去感化一d覺得唔關佢事既街坊，耐心同佢地傾計，凝聚返個區力量，慢慢集腋成裘。

自推